連登又中 ! Marvel第一位同志超級英雄即將誕生

漫威宇宙第4階段將推出電影《永恆族》 （The Eternals），根據《That Hashtag Show》報導，漫威正在為了該片尋找第一位公開出櫃的男同性戀演員演出要角，這也可能會是漫威宇宙第一個男同志超級英雄，是繼《黑豹》第一位黑人英雄、《驚奇隊長》第一位女性超級英雄主演電影後，再做出創舉。

漫威電影迎向10周年，以《復仇者聯盟：終局之戰》結束第3階段，並以《蜘蛛人：離家日》揭開第4階段，另外還有《黑寡婦》、《黑豹2》、《奇異博士2》、《上氣》、《星際異攻隊3》等個人電影都在籌備中，然而2020年最有可能率先開發的應該會是《永恆族》，而且具有包容性的選角將會是漫威跨出最重要的一步。

《That Hashtag Show》透露，漫威正在尋找30至49歲任何種族的出櫃男星，另有附加條件是「身材必須像個超級英雄」，然而該角確切是漫威漫畫哪位角色還不得而知，僅知這會是LGBTQ族群主演的第一部漫威電影。

在此前也有同性戀明星演過超級英雄，例如艾倫康明（Alan Cumming）在《X戰警》演出夜行者（Nightcrawler）、艾倫佩姬（Ellen Page）飾演幻影貓（Kitty Pryde）；DC方面則有伊薩米勒（Ezra Miller）飾演《正義聯盟》閃電俠、麥特波莫（Matt Bomer）演出《末日巡邏隊》，然而上述都是明星本身是同志，而非角色性向。

儘管還不知道該角究竟是誰，但漫威與影迷們似乎都相當期待，現在就看大頭迪士尼是否準備就緒了。

通渠俠

漫威正在尋找30至49歲任何種族的出櫃男星

佢撚會搵白人演員咩，最後肯定唔係黑鬼咪又係呀差

係咪仲未有亞裔主角?

一定係黑人

點解一定要基

「身材必須像個超級英雄」

身型歧視，物化男性女性

Marvel可恥

而家先知Ezra Miller係gay

Gayman

美國唔會用亞洲人 只會用力加

Gayman 基佬俠

平時係儒弱基佬
變身成女裝hero搞les

LGBT齊哂，Oscar 最佳電影已預定

迪士尼霸權好野

揾返Chris Evan同Robert Downey jr.咪得

美隊轉性向應大受歡迎

美國隊長要同巴奇先係真愛

一早出左致敬版, J 完好耐

死侍唔係咩？

搵雷神搞基咪得囉
神仙唔計

亞洲人係最低等

亞裔男性本來就唔當人看待啦(不包括印度,中東男)

係東亞洲男人

搵死基佬做

日本仔都叫有啲recognition嘅
始終亞洲第一

用亞裔似乎太過廣泛，中東南亞印度呢啲係印歐人種，東亞嘅儒家文化圈（中日韓台越蒙）係蒙古人種，最純正（亦都係最醜嘅）蒙古人種集中於長江以北嘅地方，以及成個朝鮮半島，呢一班北佬係生得最醜嘅人種

搵王喜啦屌

絕技係千年殺?

上氣一定係亞洲人做主角 漫畫本身用李小龍做藍本 佢今次冇得揀了

gay英雄一定要搵gay做? 反角唔搵埋殺人犯

屌柒Marvel又想搞大愛又要玩身材歧視
應該搵個gay嘅地中海大肚腩亞洲裔廢中做超級英雄

DC 個小丑啦

dc又贏

要傷殘加智障人士

揾道友

個演員一定係姓死
死 基佬

咪有個漫畫角色係阿Gem
拍佢啦

《驚奇隊長》第一位女性超級英雄主演電影後？？

wonderwoman?

機會來了

家陣啲印度佬好似成日比人搵黎做搞笑配角
幾時整番個印度佬Marvel英雄

AttackHelicopterPerson

左膠俠

搵返Luke Evans 咪得

Zachary Quinto

張孝全

關智斌 咪得

首選 黑人陳建州

到時又可以曬兩個仔出黎谷收視

Alan Cumming

Luke Evans

HivMan

白人唔得

我都心諗
神奇女俠同貓女？？

asian 靚仔 有身形 gay

上氣

出櫃阿差 通渠一流

屌你老母都九唔撚柒撘八

captain marvel咪又俾連登仔屌女權
依家個個熱烈期待佢上映
等睇到時呢套上映 你班友又一窩蜂去睇
總之marvel餵咩俾你食就照辦全收

可能會是漫威宇宙第一個男同志超級英雄，是繼《黑豹》第一位黑人英雄、《驚奇隊長》第一位女性超級英雄主演電影後，再做出創舉。

paddy o brian

幾時有第一隻狗英雄
唔出就係岐視狗

菊花俠

夠未呀 成知電影業比你d 垃圾攪彎哂

Homoman

Captain HIV

ian mckellen

肯定？
我懷疑頂籠揾個mix

都預左
迪士尼on99搞死完星戰又搞死Marvel
都係睇埋Avengers 4既貨仔

佢雙
佢話自己無性別指定，可男可女

好想幫佢奶Lin

幾時肥仔都可以做超級英雄
搵jack black
身材必須像個超級英雄呢句真係好撚ON9
又要女人又要黑人又要同志但又歧視肥人

佢好似係夏威夷人黎架喎

你敢搵個中國人演新IRONMAN, 我敢保證共產黨會幫你套新電影大收TIM

絕招係咪扯頭髮？

肥仔幾時變綠魔

先係nigga英雄
之後就女權撚英雄
下套就係環保撚英雄、素食英雄、耶撚英雄

Gay

救火奇俠

驚奇隊長開頭係男人，所以能力係超勁囉；神奇女俠開頭唔係超級英雄來。老實講，第一個同性戀英雄應該係神奇女俠

Cast左Brie larson之後呢句野真係好冇說服力

Brown panther

搵跳水個嗰個tom daley拍就好

但未夠30

In Stucky we trust

美國巨腸

ricardo

黃種人做唔到1仔 所以一定會搵黑人

Matt Bomer

笑左

G-man

迪士尼一早出咗啦

應該大部份連登仔都會為左個主角去睇

即刻諗起梁朝偉張國榮嘅春光乍泄

如果梁家輝後生返幾十年可以做超級英雄,d鬼妹幾鍾意佢
吳彥祖都